香港有無律師識做中東啲宗教離婚？

有親戚嫁左去中東，人在中東想離婚但又被佢老公落禁足令，離開唔到中東，想問香港有無律師可以做到國際婚姻咨詢？

揾間律師樓幫佢聯絡中東律師啦

嫁左去邊
土耳其？

點解離婚都可以禁足令
話明離婚

早知今日

可唔可以揾＂嫁到山卡啦的港女＂件棄婦主持幫手

等比人賣去做性奴

咩國家先得架，唔講點幫你

如果係土耳其的話就簡單好多，作為世俗國家只係民事離婚，同香港差距唔大。以色列黎巴嫩等國煩D但都唔係無可能，但如果你係講緊海灣國家咁就真係.........

宗教國家呀嘛